我地唔使用抽水post黎加強民氣

我地要嘅係搞Lennon wall 地區工作 賺到錢嘅黃色經濟圈
唔好再比抽水post沖昏頭腦 手足仲捱緊